一人一圖治癒抑鬱

孛力 走已 口左

我地會攞返 連本帶利

啊……好過食藥…

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

幾耐年前 未見過
感覺以前生活幾開心 簡簡單單

紐倫堡審判納粹罪人
他朝黑警也相同

果陣已經有龍友私影

長毛召喚

1972年清潔香港運動，「平安小姐」同垃圾蟲

左邊果個雖然肥少少
不過個氣質正過支那雞多多聲

好治癒

衫出茅蘆嘅劣作，00後唔知有冇回憶?

香港有個滿族人，就係出左名係龍友，喺尖沙咀開影樓
著清裝，個廣東話口音好正，自己google下

邱良

D丫蛇 都幾鐘意仆街 係學堂成日操

唔知點解呢個post 睇到想到喊
未被破壞嘅香港人事物真係好靚

60年水災

日日比幾百萬人鬧仆街
自然仆埋一份

想屌

我愛香港

九成比人配左種

建國後唔洗再屌北姑
回復八十年代國際視野

真連儂，虎豹別墅

唉雖然我唔係好老，但我細個既香港真係咁樣，有種香港味.........

食食下飯上連登睇到眼濕濕

1975年1月26日，首間金拱門麥當勞正式上線

連登仔

中記者wo

治癒
今晚有覺好瞓

咁都走得到，好撚野

但我loop左50次 好對不住

50年代

想當年嘅陳方安生幾好J

至少好J過而家果班妖孽

who is she

某Redditor貼自己老母

後面把菜刀...

重生點個幅相成日睇到都笑到仆街

67暴動時警察拆炸彈

你個名

好正

70年代

嘩！條腿靚到

蓋世寶？

清潔龍？

1970年代

97個張

咁而家都有俄妹既

有無link

好似叫垃圾蟲，幼稚園同呢隻野去唱聖詩探老人院

呢張意境唔錯

會上癮

1953年，韓戰美軍戰俘離開中國監獄，由英警護送至羅湖邊境，前往自由國度香港

Highlighted comment

香港左軚

我愛香港
我愛大家

呢層樓嘅大家真係好愛香港
點解我反而睇到想喊

離哂罩

32年前 分分鐘係你老母嚟

李燦森嚟

甩色污染

美好的舊時光

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

67粉嶺

五光十色的香港

有貓就給讚

邊個手勢咁差剪衰貓貓個蔭

次次都覺得出生點呢張其實可以輸出海外

城寨

中間嗰個好靚

大限將致

我笑左
好對不住X2

連班狗都勇過人六七就堅暴動啦

依家班老狗望返張相醜唔醜 對住拎遮嘅full gear

垃圾蟲 垃圾蟲 製造垃圾損市容

尼克遜表演羽毛球

好鍾意舊香港相

差佬：風雨不改，牌要照抄

唉，香港人仲要幾耐先可以全民打狗

夜晚開埋燈好靚的
但依張睇完仲抑鬱

2019最佳攝影

老母就係睇咗呢段片稱呼咩媽媽
跟住係咁鬧佢巫婆政棍 話佢好推人上街 但就叫自己個仔唔好示威話暴動會坐監

仲有我話灰衫男警察扮示威者衝擊破壞被踢爆敗走差館 老母信TVB話係示威者阻灰衫男返工
話我比網上啲人洗腦

藍絲老母

看了十遍左右

每次睇返都覺得個晚班人好勁

皇妃

我都有呢張postcard
細個第一次上山頂屋企人買比我
而家睇返 點解已經變左咁多 明明先唔夠30年

如果戴妃仲在生佢應該會為香港人發聲

咪住 忽發奇想！
文宣係咪可以用依啲舊香港圖衝擊下班離地老屎忽？

例如97前香港咁樣
97後香港咁樣
類似導佢哋中國接手後無日安寧

Or鬧醒佢哋

你哋享受完最全盛嘅香港就拍拍屎忽走
依班後生只係爭取緊你享受過嘅嘢
(類似)

E幅相構圖真係無得頂

2016年旺角黑夜，速龍隊在當晚多次被打敗，由數名示威者包圍打至仆倒

FROM

自由國度

舊時，雖然疏離但是尊敬，現在，貼近卻是衝突

但事頭婆會同佢唱反調

即刻開心返

佢幫我打丁我諗我都會扯

隻小石拳笑到仆街

推

好鍾意舊香港圖

果陣可能係窮d
但個個人都充滿希望

真係好靚..

呢個真係睇幾多次都係咁療癒 希望我地都做到

睇到起雞皮 我屌

有片就最好

有咁高嘅電梯唐樓 應該至少六十年代尾

原來一人一圖

鳴...媽咪,好痛喔,我要返屋企

去到今時今日一早歸曬邊,藍絲仍然繼續藍。
所以兄弟你唔洗放上心

中環碼頭呀

有無無格版

係，就係天星

Push

香港棄嬰阿琨的故事

"Chan Ling Kuen"(陳玲琨?)被攝影師Dennis Stock發現流浪街頭(1959年)

同警察叔叔手牽手行去最安全既地方差館

阿琨唔習慣孤兒院既陌生環境

孤兒院老師努力教阿琨寫字

老師的愛心

搵到領養家庭, 響機場準備飛去美國麻省

沙贊！神力集結, 從此改名為Lori Chang Samuelson

同細佬Brett玩沖涼

阿琨唔想沖涼, 媽媽Polly諄諄善誘

阿琨同爸爸阿Dick玩

大哥Dickie幫佢梳頭

雖然冇人知佢真實生日日期, 但一年後同朋友仔慶祝佢既美國生日

1997年家聚

與當年攝影師Dennis Stock合照

British Hongkong Forever

阿蛇仆街唔洗你教

氣質呢樣野支那人唔係話要扮就扮到

be water好感動

以前冇ICAC一樣黑警

文宣

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

who？

毫無記憶

唉 唔識點講 以前香港真係靚好多好多
好想要救佢返黎

州棠

見到就想流眼淚

我淨係知條女叫範麗, 肉彈演員

屌，明明上面睇得好開心
一碌到落嚟

垃圾蟲，港英公德宣傳多數以恫嚇方式做，想傳達「亂丟垃圾人見人憎」、「做壞事有報應」等觀念

清潔龍係少有因為怕垃圾蟲太負面而推出嘅吉祥物

小學搭船去中環 會幫襯架雪糕車 嗰陣覺得真係好好食
利申：90後

何家仆街墳倒了.jpg

架閪車好似單坐位咁

一面吹海風食雀巢聽鐘聲真係人生樂事
可惜，都係往事

圖二巴打叻仔

重點係咪條女？

右邊正d

唔好亂黎

四個都高質到

鶴咀海岸保護區

獅子山

陳太一身貴氣，而家成班妖怪豬西臭西，蛇頭鼠眼

黑絲掃街

漢堡神偷，小飛飛......

小弟細個有幸親身同麥當奴叔叔食過麥當奴同傾過計, 唔知邊間老麥請左個人扮成佢咁響間老麥出現, 嚇死最後好似送左D野比我

出生點
香城online

係構圖同埋色調

如果搵得返呢個女人坐喺麥當勞度影張相就好值得紀念

整多張事頭婆

呢幾位女仕估計做得我阿麻

塊地板暴動

而家都仲有

力威健身，自練上身

你班仆街
貼舊時香港風光相
愈睇愈諗愈 DOWN 呀

我只係要貓同靚女

喊乜鳩
有香港人就點都會起得返

屌你仲黎

好逼夾好辛苦喎 要搞就要搞到好過以前同而家

太遲啦, 你問東京, 紐約都唔可以啦, 更何況香港細人幾倍
香港點都冇可能好似1869咁

第4 GIF 同步率100% 真係connected

成個檳城咁

好打耳

thx

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

支持警察
馬上自宮

太監狗

黃大仙街坊忠肝義膽

故事: 佢響虎標間公司幫D高層做司機, 架車唔係佢

香港人轉型！遊擊戰！

大約邊年？

My Grandfather, Working for Tiger Balm, Hong Kong, c. 1949

同場加演Colorizebot:

傳說，貓是上帝派來治癒人類心靈的天使

97前後對比

同埋訊息唔駛太強烈, 要唯美, 要和理非, 唔駛太多控訴
用D優雅同溫馨既舊相黎講故事, 好似d手錶手袋廣告, 大家一睇就明

本來睇緊多媒體mode(齊睇相），見到呢都要跳返出黎俾個你

We know that feel

個正係俾第二張既

樓豬係咪要貓圖？呢隻係我朋友隻貓
我平時都會儲定貓圖，一唔開心就會攞出嚟丁

過去了

而家我哋要
Republic of Hong Kong

第一同第三都係朋友嘅貓

1997-2XXX 係亡國期, 好似蒙古"元朝"咁
Republic of Hong Kong歷史承接住British Hong Kong, 再改良, 有真普選

笑能左

我自己好鐘意周街影neon sign，
而家真係愈來愈少，好多時成條街得一兩個，影極都唔夠舊時咁靚

細細個無乜娛樂，行旺角一抬頭就五光十色，好靚的

身心舒暢

同好喎清，我就鐘意用菲林影，貪佢唔會over矖，你睇下面就知，「太平館飡廳」五隻字重係好清楚

我細個覺得霓虹燈好娘好老土，大個咗同埋去咗外國番嚟先知係寶

係就係冇咗好多，但係其實行吓街好多時都會有新發現，搵到新嘅都好開心㗎，同埋我發現有啲鋪頭都用返霓虹燈

霓虹燈最靚係佢個工藝，由寫字起稿到扭光管，樣樣都係俾師傅俾専業人士做，當然重有佢光而不眩嘅特性，先至令到佢咁靚，我覺得LED比唔上霓虹主要係因為太易用，個個買塊LED番嚟，用新細明體Arial打兩隻字加個effect就用，完全係零設計，樣衰就無可避免lu

睇到呢張 眼濕濕

好撚型呀 攞摺櫈

個陣新年夜市好多人 好快就召集左一大幫人
加上夜市有好多黑社會背景同埋有本土組織

香港人大部分都咁斯文 好難會肯丟出手上嘅磚頭
要比D時間香港人適應下終有一日會做到嘅

睇完心情仲差

好有cyber punk嘅感覺，人地外國拍呢啲戲都會特登嚟香港取境。所以話香港其實真係好靚架我哋真係唔想我地最愛嘅香港俾人破壞呀

兩隻警犬都俾自己友嚇親 鬆咗手

好和平 好繁榮

屌你老母林奠

開心就好

sorry巴打hi錯左負皮 唔知load唔到定咩取消唔到 想正皮爆你 眼濕濕 我地要贏翻香港

洗泉

第二張睇極都唔厭，好撚熱血

呢個post高汁

Don't worry, be happy

維尼自我中心衰到無朋友圖